啊，近期咁多買樓post, 連開放式海日灣II都咁多連登仔抽

偏偏之前啲淡狗唔出嚟，唔通真係龍市? 啲淡友話無剛需嘅?

樓花嚟啫，嚇我唔到嘅

二手成交量又點呀

淡狗正環遊世界

CCL 破頂再講啦

咪撚買開放式自住